求請教 it撚請入

本人係it白痴
想問下budget$4500樓下
有無可能揾到一部
4核
256gb ssd (TLC)
16gb ram
嘅laptop
任何牌子都得

其實公司offer有lenovo 8折discount
揾到部Ideapad L340-15IWL
折咗hkd4200左右
不過係 QLC 512gb ssd
部機我想主力執下相 剪片 同混音
Ssd QLC其實得唔得呢？
或者有無得再平啲呢？

新手入門上

Lenovo不了

4核都要睇第幾代。
Win7 1月停更，要上win 10。
CPU 第6代先順。

係兒登 it =砌機